大家唔怕搶唔到糧食啦下話

大把紅罐藍罐食成年